不仅是高分辨率的图形色彩鲜艳，而且计算器还有各种迷人的颜色，如激进红、玫瑰金等。学生最佳图形计算器| PopSci商业团队| 2020年9月4日|科普
随着知识图表的增长，Diffbot必须向其数据中心添加新的硬件。这种无所不知的人工智能通过不间断地阅读整个网络学习|威尔天堂| 2020年9月4日|麻省理工技术评论
下图显示了人们使用语音搜索的不同环境。语音搜索SEO指南：趋势和最佳实践| Ricky Wang | 2020年9月2日|搜索引擎观察
解算器Mike Seifert绘制了N的前几个值的图表，发现随着k的减少，最佳帖子数量会逐渐增加。你能报道全球吗|扎克·维斯纳·格罗斯| 2020年8月28日|第五届第三十八届
所以我们别无选择，只能处理这些图的完整组合。《计算机搜索》解决了90年的数学难题《凯文·哈特内特》2020年8月19日《广达》杂志
以下是理解准确度图表的关键：●实验室：多导睡眠描记器，其他三个的基准。《我是如何最终摆脱失眠的》| Gregory Ferenstein | 2014年6月26日| DAILY BEAST
推特：这些天来，我对推特的关注超过了对Facebook的关注，因为兴趣图的力量真的开始显现出来了。We Heart It首席执行官Ranah Edelin的主屏幕上的24个应用程序| Ranah Edelin | 2014年2月11日| DAILY BEAST
他用图表上的文字搭建了一个结构，就像他用玩具搭建一个小房子一样。纵横字谜100岁了：奇怪历史上的“纵横字谜之王”|凯文·法伦| 2013年12月21日|每日野兽
它还绘制了一张你睡得如何的图表，告诉你午夜小吃对你的睡眠是否有好处。这3款应用程序将帮助你睡得更好、感觉更好、吃得更好| Dave Asprey | 2013年12月18日| DAILY BEAST
当专门的图形搜索首次出现时，Silver开始进行试验。专业媒人在Facebook上建立业务| Nina Strochlic | 2013年8月5日| DAILY BEAST
（i） 为该委员会编制的图表显示，2至4岁年龄组的儿童人数最多。儿童和青少年道德犯罪特别委员会的报告| Oswald Chettle Mazengarb等人。
可以测量班级的平均每日速度，并制作一张图表来显示班级整体的进步情况。人性科学|威廉·亨利·派尔
如果心理学是一门大课，那么就应该准备一张图表，显示出能力在课堂上的分布情况。人性科学|威廉·亨利·派尔
抄写员熟悉t、ht的图形st（见KH 249注释），机械地替换了后者。中古英语1130-1250选集：第二部分：注释|各种
如果这些点在预先绘制的图表之外，我们必须修改曲线，但不能放弃我们的原则。科学的基础：科学与假设、科学的价值、科学与方法|亨利·庞卡